十年醫療尊業（非醫生護士），你問我答

睇subject 就知你磚業啦

有幾尊呀

邊科
ST,OT,PT,RD,MLS,Pharmacy,Dentistry?
定其他

咩叫尊業？

字都唔識寫，返去讀小學啦